垃圾新世界發展商我屌你老母

是咁的，小妹屋企買咗新世界新樓樓花
頂，成個樓花期要兩年
都成萬九蚊呎
點解成個樓花期咁要成兩年咁撚長

而家成家仲住埋喺間爛鬼公屋度，好撚想搬又搬唔到

啱啱坐係屋企沙發嗰度Hea，比我見到隻老鼠經過😱😱
嚇到我狗衝咗門口

唸返起都好想死啊😭

幾時有得搬啊？

喺hk呢撻鬼地方做窮鬼仲慘過死啊

住公屋有咩問題
橫掂萬九蚊呎嘅新樓應該都係喺新界公屋隔離

At least 係新樓la

明知2年樓花都買，你要怪埋你屋企人喎

關你能事啦做你窮撚

係都要揀返土瓜灣呢個鳩區

住舊公屋唔會有心情/動力去美化間屋

啲幾十年樓齡爛鳩單支又咪係
未計唐樓
睇見條喉同走廊都唔開胃

市建局應該儘快拆曬香港d舊樓

瑧尚全部單位400呎樓下舒服得幾多

屋企買咗兩房
好想搬呀！

你平時食開咩架？
一手樓over 500呎起碼過千萬

市建局搞左廿年先起得咁少
仲話有啲地段地積超過規劃搞唔到
如果拆大搞，冇返5、6十年都搞唔掂
幾廿年沙塵滾滾 你住埋我嗰份

個個位起碼發展十幾年

土瓜灣鳩老母

住公屋有咩問題呀
大把人住

我又係新世界 都係等兩年

咩屋苑？

買得起私樓仲霸住公屋

咪係, 樓豬我屌你老母呀

瑧頤

又要買樓花
又要唔想等

好能貴wo ching
不如直接買溱柏

有公屋仲買私樓？？ 定間公屋會覇住唔放嫁？？

臻尚2房望海喎
落樓下行2房就到mtr
有咩唔好